其實有個問題不容忽視 新增選區好多都係新移民公屋選區 建制當道

每日150 屌你老母

觀塘安泰安達就係例子

新區好多都輸

新區輸撚哂

唉.........

每日150

新移民一定要停

支那國: 大勝? 一定係新移民唔夠多, 馬上加到每日300個

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

擺明精心設計架啦

呢堆公屋選區係自成一國

堆新移民圍內會形成小圈子，排斥本地人
未來中共殖民香港都會由呢個方向出發

J09 雙順輸成倍

推

每日150 再新增選區 再長久落去都會輸返

我自己住喺新區，今日去投票真係勁多支那移民喺度，RM條隊長到冇人有，YZ直情係特快排都唔使排。真係好鬼嬲，點解佢哋班支那賤畜會有投票權，我估我嗰度都係輸㗎啦

水泉澳輸定贏

難怪近期立法會咁唔掂

水泉澳同乙泉都黃當選

聽到新增選區蘇屋輸百零票
25xx VS 26xx

不過水泉澳3101 vs 3069票

好似重新點票